老鼠膠可以點玩？

入落個吹氣球做水彈得唔得？定一掟已經爆, 搞到自己成身係

老鼠膠痴住嗰舊野真係唔撚洗要得
嗰層膠真係痴一世

互推

[置頂］認真嘅戰後檢討[2]！！！！！！！！

普遍老鼠膠粘度非常高，老鼠比老鼠膠粘到，強行掙扎會毛連皮都拉甩
亦因為老鼠膠粘度太高，係唔可以好似油咁倒出黎，一定要用鏟鏟出黎再渣落要渣既位，硬毛刷都頂唔順，拉到甩毛

光復香港 時代革命！
西環亂港 還我自由！
警黑勾結 不公不義！
寧為玉碎 不作瓦全！

［重開］全 港 性 大 罷 工 ！！！！

套gear可以跟身一世

記得以前有隻臭撚到仆街嘅臭屁彈 可以加埋一齊？

問題係老鼠膠係 倒唔到出嚟
除非 預早將老鼠膠搓成球狀 其中一邊用紙包住 再掟出去
否則會發生呢種情況

除左紙外, 仲有咩好d容器？

如果搽係前線地板鐵馬竹到，啲黑狗唔小心掂到應該可以番去換衫

龍咁威入面個聰明手榴彈都唔錯

condom